呢種天氣究竟叫咩 10分鐘落雨 10分鐘又天晴 仲難捉摸過女人 屌

落去買一次飯 做濕身撚兩次
又出撚咗兩次太陽
癡柒撚線

你都冇女朋友

你又知我冇
強姦犯劉馬車都成日當自己身邊女性自己女朋友